隔住個mon都聞到臭味

比著係中國大媽一定屌